點解曼迷要捱夜 睇利物浦贏波？

利迷好惡 睇波都唔比

想睇下史上最高分亞軍踢波有錯咩

係咁架啦
樓主條賤種除左拎曼聯出黎講仲有咩做

樓主每日生活就係食 訓 mon狗竇 同埋睇自己老母比狗屌

波台風紀猁狗
睇黎有冇資格睇歐聯決賽都要問過猁迷

想買朗當姐

利記d波咁好睇 係人都睇啦

同色光榮論牙=,=
比我地暴連沾下光都唔得

睇波都唔得

我曼聯迷訓唔著 關樓主撚事？

輸波都好好睇